%Kompilering:
%Det kan löna sig att använda en linux-dator, eftersom MikTex f.t. har problem med wallpaper-paketet
%Öppna en terminal på samma ställe som denna fil och skriv:
%pdflatex sangbok
%När man kör kommandot får man ett felmeddelande:
%! Undefined control sequence.
%l.3  \makeatletter\scan@allowedfalse
%Detta är ingenting att bry sig om, det är bara att fortsätta.
%Det kan löna sig att köra kommandot en extra gång, så att allting blir rätt.
%Om man har gjort någonting som påverkar indexet måste man köra följand kommando:
%makeindex -s indexstyle.ist sangbok.idx
%Efter det öppnar man sangbok.ind och ändra E = mc^2, eftersom E = faller bort när man gör det ovanstående.
%Efter det måste man ännu köra: 
%pdflatex sangbok
%En eller två gånger för att få allting rätt

\documentclass[a4paper,10pt, openright]{book}

\usepackage[swedish]{babel}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{subfig}
\usepackage{wrapfig}
\usepackage{times}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{wallpaper}

\usepackage[a6paper]{geometry}
\setlength{\topmargin}{-2.8cm}
\textheight 12.0cm
\addtolength{\voffset}{-0.0cm}
\addtolength{\textwidth}{+0.0cm}
\addtolength{\hoffset}{-0.0cm}
\oddsidemargin -0.5cm
\evensidemargin -1.5cm


\parindent0pt
\include{biblio}

\usepackage{makeidx}
\makeindex

\usepackage{fancyhdr}
\pagestyle{fancy}
\fancyhf{} % clear all header and footer fields
\fancyfoot[LE, RO]{\footnotesize \thepage}
\renewcommand{\headrulewidth}{0pt}
\renewcommand{\footrulewidth}{0pt}


\begin{document}

\title{\begin{Huge}Snapsvisor\end{Huge}}
\author{Ex Tempore & Quantum}

\include{kapitel/000forforord}
\newpage
\phantom{x}
\newpage

\include{kapitel/ny000forord}
\newpage
\phantom{x}
\newpage

\include{kapitel/ny000vettochetikett}


\newpage
\phantom{x}
\newpage

\newpage
\begin{center}
\phantom{x}
\vspace{1cm}
\section*{\Huge{Av tradition}}
\end{center}
\begin{figure}[htp]
\begin{center}
\includegraphics[width=5.5cm]{bilder/Andersbilder/fosterlandskt.jpg}
\end{center}
\end{figure}
\include{kapitel/ny001avtradition}


\newpage
\phantom{x}
\newpage
\include{kapitel/ny000snapsen}

\begin{center}
\phantom{x}
\vspace{1cm}
\section*{\Huge{Helan och halvan}}
\end{center}
\vspace{1cm}
\begin{figure}[htp]
\begin{center}
\includegraphics[width=7cm]{bilder/Andersbilder/student.jpg}
\end{center}
\end{figure}
\include{kapitel/ny002helanochhalvan}

\newpage
\phantom{x}
\newpage

\begin{center}
\phantom{x}
\vspace{1cm}
\section*{\Huge{Snapsvisor}}
\end{center}
\begin{figure}[htp]
\begin{center}
\includegraphics[width=5cm]{bilder/Andersbilder/snaps1.jpg}
\end{center}
\end{figure}
\include{kapitel/ny003snapsvisor}

\newpage
\phantom{x}
\newpage

\begin{center}
\phantom{x}
\vspace{1cm}
\section*{\Huge{Korta visor}}
\end{center}
\begin{figure}[htp]
\begin{center}
\includegraphics[width=4.5cm]{bilder/Andersbilder/vin.jpg}
\end{center}
\end{figure}
\include{kapitel/ny004kortavisor}

\newpage
\phantom{x}
\newpage

\begin{center}
\phantom{x}
\vspace{1cm}
\section*{\Huge{Öl och vin}}
\end{center}
\begin{figure}[htp]
\begin{center}
\includegraphics[width=4.5cm]{bilder/Andersbilder/vin.jpg}
\end{center}
\end{figure}

\include{kapitel/ny005oletvinetochcidern}

\include{kapitel/ny005olochvin}

\newpage
\phantom{x}
\newpage

\begin{center}
\phantom{x}
\vspace{1cm}
\section*{\Huge{Punschvisor}}
\end{center}
\begin{figure}[htp]
\begin{center}
\includegraphics[width=5.5cm]{bilder/Andersbilder/punsch.jpg}
\end{center}
\end{figure}

\include{2010 Sa╠èngbok/kapitel/ny006punschochkaffe}

\include{kapitel/ny006punschvisor}

\newpage
\phantom{x}
\newpage

\begin{center}
\phantom{x}
\vspace{1cm}
\section*{\Huge{Föreningssånger}}
\end{center}
\vspace{0.5cm}
\begin{figure}[htp]
\begin{center}
\includegraphics[width=5.5cm]{bilder/Andersbilder/forening2.jpg}
\end{center}
\end{figure}
\include{kapitel/ny007foreningssanger-Sigma}
\include{kapitel/ny008foreningssanger-Quantum}

\newpage
\phantom{x}
\newpage

\begin{center}
\phantom{x}
\vspace{1cm}
\section*{\Huge{Nationsvisor}}
\end{center}
\begin{figure}[htp]
\begin{center}
\includegraphics[width=5cm]{bilder/Andersbilder/finlandskt.jpg}
\end{center}
\end{figure}
\include{kapitel/ny009nationsvisor}

\newpage
\phantom{x}
\newpage

\begin{center}
\phantom{x}
\vspace{1cm}
\section*{\Huge{Julvisor}}
\end{center}
\begin{figure}[htp]
\begin{center}
\includegraphics[width=5.5cm]{bilder/Andersbilder/forskrackligt.jpg}
\end{center}
\end{figure}
\include{kapitel/ny010julvisor}

\newpage
\phantom{x}
\newpage

\begin{center}
\phantom{x}
\vspace{1cm}
\section*{\Huge{Inhemskt}}
\end{center}
\begin{figure}[htp]
\begin{center}
\includegraphics[width=5cm]{bilder/Andersbilder/finlandskt.jpg}
\end{center}
\end{figure}
\include{kapitel/ny011inhemskt}

\newpage
\phantom{x}
\newpage

\begin{center}
\phantom{x}
\vspace{1cm}
\section*{\Huge{Uthemskt}}
\end{center}
\vspace{0.5cm}
\begin{figure}[htp]
\begin{center}
\includegraphics[width=5.5cm]{bilder/Andersbilder/uthemskt2.jpg}
\end{center}
\end{figure}
\include{kapitel/ny012uthemskt}

\newpage
\phantom{x}
\newpage

\begin{center}
\phantom{x}
\vspace{1cm}
\section*{\Huge{Censur}}
\end{center}
\begin{figure}[htp]
\begin{center}
\includegraphics[width=5.5cm]{bilder/Andersbilder/forskrackligt.jpg}
\end{center}
\end{figure}
\include{kapitel/ny013censur}


%RESTER FRÅN GAMLA BOKEN
% \newpage
% \phantom{x}
% \newpage

% \begin{center}
% \phantom{x}
% \vspace{1cm}
% \section*{\Huge{Öl och vin}}
% \end{center}
% \begin{figure}[htp]
% \begin{center}
% \includegraphics[width=4.5cm]{bilder/Andersbilder/vin.jpg}
% \end{center}
% \end{figure}
% \include{kapitel/004olochvin}

% \newpage
% \phantom{x}
% \newpage

% \begin{center}
% \phantom{x}
% \vspace{1cm}
% \section*{\Huge{Svenskt}}
% \end{center}
% \vspace{0.5cm}
% \begin{figure}[htp]
% \begin{center}
% \includegraphics[width=6.5cm]{bilder/Andersbilder/svenska.jpg}
% \end{center}
% \end{figure}
% \include{kapitel/006svenskt}

% \newpage
% \phantom{x}
% \newpage

% \begin{center}
% \phantom{x}
% \vspace{1cm}
% \section*{\Huge{Inhemskt}}
% \end{center}
% \begin{figure}[htp]
% \begin{center}
% \includegraphics[width=5cm]{bilder/Andersbilder/finlandskt.jpg}
% \end{center}
% \end{figure}
% \include{kapitel/007inhemskt}

% \newpage
% \phantom{x}
% \newpage

% \begin{center}
% \phantom{x}
% \vspace{1cm}
% \section*{\Huge{Uthemskt}}
% \end{center}
% \vspace{0.5cm}
% \begin{figure}[htp]
% \begin{center}
% \includegraphics[width=5.5cm]{bilder/Andersbilder/uthemskt2.jpg}
% \end{center}
% \end{figure}
% \include{kapitel/008uthemskt}

% \newpage
% \phantom{x}
% \newpage

% \begin{center}
% \phantom{x}
% \vspace{1cm}
% \section*{\Huge{Bara förskräckligt}}
% \end{center}
% \begin{figure}[htp]
% \begin{center}
% \includegraphics[width=5.5cm]{bilder/Andersbilder/forskrackligt.jpg}
% \end{center}
% \end{figure}
% \include{kapitel/009baraforskrackligt}


% \newpage
% \phantom{x}
% \newpage

% \begin{center}
% \phantom{x}
% \vspace{1cm}
% \section*{\Huge{Föreningssånger}}
% \end{center}
% \vspace{0.5cm}
% \begin{figure}[htp]
% \begin{center}
% \includegraphics[width=5.5cm]{bilder/Andersbilder/forening2.jpg}
% \end{center}
% \end{figure}
% \include{kapitel/010foreningssanger-Quantum}
% \include{kapitel/011foreningssanger-ExTempore}


\newpage
\begin{center}
\phantom{x}
\vspace{3cm}
\section*{\Huge{Index}}
\end{center}
\newpage
\makeatletter
\renewenvironment{theindex}
               {%\section*{\indexname}%
                \@mkboth{\MakeUppercase\indexname}%
                        {\MakeUppercase\indexname}%
                \thispagestyle{plain}\parindent\z@
                \parskip\z@ \@plus .3\p@\relax
                \let\item\@idxitem}
               {} 
\makeatother 

\small{\printindex}

\phantom{x}
\include{kapitel/012halsning}



\end{document}

